{"act_id":"137","act_libelle":"Installation meubles de cuisine","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"Installation meubles de cuisine, ameublement cuisine, cuisine ameublement, meuble &eacute;vier cuisine.  ","act_title":"Installation meubles de cuisine. ","act_sentence":"Rien de mieux qu&#039;un ameublement de cuisine r&eacute;ussi pour vous faciliter la vie. L&#039;installation du bon mobilier rendra votre cuisine fonctionnelle et esth&eacute;tique. Contactez un cuisiniste qui saura vous conseiller avant l&#039;achat de vos meubles de cuisine et r&eacute;alisera l&#039;installation en fonction de la configuration de la pi&egrave;ce.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"379":{"grp_id":"379","grp_libelle":"OBJET DES TRAVAUX","grp_criteres":{"961":{"crt_id":"961","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"8","libelle":"Autres","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"960":{"crt_id":"960","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Prestation","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]},"962":{"crt_id":"962","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface au sol de la cuisine en m²","crt_affichage":"Surface au sol de la cuisine en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Moins de 7 m²","affiche":"1","sca_id":"floor_area_monovalue__less_than_7m2"},{"valeur":"1","libelle":"Plus de 7 m²","affiche":"1","sca_id":"floor_area_monovalue__more_than_7m2"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"floor_area_monovalue__less_than_7m2"},{"id":"1","answer_key":"floor_area_monovalue__more_than_7m2"}]},"963":{"crt_id":"963","crt_type":"text","crt_rang":"3","crt_libelle":"Hauteur","crt_question":"Hauteur sous plafond en m","crt_affichage":"Hauteur sous plafond en m","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"height_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"380":{"grp_id":"380","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"964":{"crt_id":"964","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Faut-il enlever d'anciens meubles ?","crt_question":"Faut-il enlever d'anciens meubles ?","crt_affichage":"Faut-il enlever d'anciens meubles ?","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"filed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"filed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"filed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"filed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"filed_monovalue__no"}]},"1626":{"crt_id":"1626","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Style de vos futurs meubles","crt_question":"Style de vos futurs meubles","crt_affichage":"Style des futurs meubles","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Classique","affiche":"1","sca_id":"future_furniture_style_monovalue__classic"},{"valeur":"1","libelle":"Moderne","affiche":"1","sca_id":"future_furniture_style_monovalue__modern"},{"valeur":"2","libelle":"Rustique","affiche":"1","sca_id":"future_furniture_style_monovalue__rustic"},{"valeur":"3","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"future_furniture_style_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"future_furniture_style_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"future_furniture_style_monovalue__classic"},{"id":"1","answer_key":"future_furniture_style_monovalue__modern"},{"id":"2","answer_key":"future_furniture_style_monovalue__rustic"},{"id":"3","answer_key":"future_furniture_style_monovalue__other"}]},"1627":{"crt_id":"1627","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Niveau de gamme souhaité?","crt_question":"Niveau de gamme souhaité?","crt_affichage":"Niveau de gamme souhaité :","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Premier prix","affiche":"1","sca_id":"range_level_monovalue__entry_level"},{"valeur":"1","libelle":"Moyen de gamme","affiche":"1","sca_id":"range_level_monovalue__mid_range"},{"valeur":"2","libelle":"Haut de gamme","affiche":"1","sca_id":"range_level_monovalue__high_end"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"range_level_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"range_level_monovalue__entry_level"},{"id":"1","answer_key":"range_level_monovalue__mid_range"},{"id":"2","answer_key":"range_level_monovalue__high_end"}]},"965":{"crt_id":"965","crt_type":"textarea","crt_rang":"3","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"381":{"grp_id":"381","grp_libelle":"URGENCE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"966":{"crt_id":"966","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"795":{"grp_id":"795","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1778":{"crt_id":"1778","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}